I know we can't forget the past.

把一切回歸至虛無

you can forget love and pride

呢首佢有份填詞

I wish that I could turn back time

sweet death

It all returns to nothing
it all comes tumbling down
tumbling down
tumbling down

首歌配埋D畫面真係好深刻

就算撇除宗教元素
意境同處理手法都係好好